% -----------------------------------------------------------------------------
% Implementação
% -----------------------------------------------------------------------------
\chapter{Implementação e testes} \label{cap:implementacao}

Após o diagrama de blocos, foi feito uma implementação em linguagem Verilog para executar o PONG juntamente com o bloco VGA, porém tendo uma memória externa intermediando essa comunicação.

A lógica da implementação e da ligação dos blocos foram entendidas por todos os membros do grupo, porém, não foi alcançado o resultado esperado. O código possui dois blocos, o toplevel que possui a lógica geral do pong, os acessos a memória, configuração de variáveis, dentre outros parâmetros. O outro código possui a implementação do VGA, já implementada e testada.

\begin{algorithm}
    \caption{Algoritmo do jogo PONG implementado em Verilog}
\end{algorithm}

\includepdf[pages=-]{top.pdf}  

\includepdf[pages=-]{vga.pdf}